衛生防護中心發出最新聲明 宣布暫停暉明邨相關的「準備工作」！

我唔信

證明黃藍應該再合作
搞機場同高鐵

信條毛

我只見到，勇武抗爭有效

暫停有撚用？當我地on9?
係要夷為平地！

多謝勇武，呢d先叫保衛家園

等睇藍絲嗌「要求撒回」

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

暫你老母

信港共=死路一條

暫停？你清左啲物資先啦

國際戰線：求國際封鎖香港

暫緩呢條橋仲呃到人

推，推比藍屍見到，比佢地收成績表。

送中都暫緩同壽終正寢過

都算成功爭取

記住林鄭點搞囍帖街

港共政府講野有人信?

火魔成功爭取

證明放火就得

咁又唔係 係唔要班支那畜生住係香港人隔離組，而且本身輝明村2月頭就派key 岩岩直播有街坊講

呢個真

嗌 「唯一出路」

你係咪太天真
林鄭扮傾之後霸王硬上弓
唔係第一次

又玩 "暫緩"

燒完就走啦
我地下次封b車

星期三 會議上投票決定囉

睇下點條友係撐政府啲狗 ?

推

要求搬走哂啲野佢
啲資料咁珍貴唔好浪費啦

燒到咁 仲點唔暫緩
到整返又黎
再唔係揀過間

暫緩only
不撤回

封關先至係正確既防疫方法

呢D 叫做唔屌唔舒服

宜家燒撚咗，佢要裝修返都要啲時間，唯有附近手足留意多啲

真

屌你地唔係信港共真係放棄下話
佢一手軟, 一手硬, 而家已經圍捕緊
就算真係暫停, 等你放鬆, 拉哂, 再推, 根本同對付中國D抗爭一樣

高官死全家
更重要黑警死全家

點解信和集團唔借出酒店做隔離營？

暫停咋
冇人會再信你地個政府

暫停=暫緩=拆天星碼頭=拆囍帖街

唔洗準備 直接送入去

未踢爆就話未準備
踢爆左就話取消準備

下

最緊要係封關 , 只要一日唔封關
D傳染者黎到香港周圍走, 大家最後一樣係一齊死

見你黃藍connected仲唔嚇到瀨尿

又壽終正寢啊？

又話未改裝

啫係暫停3日，星期三正式知會完你區議會就繼續搞

有人等緊住架喎

準備完啦咪撚傻

因為connect藍絲

新屋嶺咪又係咁講
屌你白痴都唔信你
因為對你無信任可言

星期三開會之前暫停咋 即係星期四繼續呀

老hi都唔好信

暫停
唔係撤回

暫你老母
我要撤回同封關呀

大家識做啦 中國人淨係識既語言係暴力

依招行唔通啦講真

星期三討論完肯定繼續

仲有東鐵同邊境

因為已經準備好了

黃藍終極we connect

噢
原來要暴力同掉氣油彈先爭取到。

明白了

又暫緩，同一招要試到得為止？

暫緩唔等於撤回

肯定會用多次

勇武抗爭的成效
感謝勇武

收貨日期
2019年12月12日

先見之明

都話出火魔先有用

暫緩 壽終正寢

隔左冇耐

估唔到香港人咁冇記性 兼相信政府有誠信

成功爭取
BTW 已經唔撚信呢個政權

勇武抗爭又贏
再次證明話暴力無用=只係未夠暴力

政府講嘅野

和平訴求條八婆係唔會聽，未見過個格賤到咁嘅女人

多謝粉嶺手足保家衛村

上面10月已經有人知呢隻病，政府有可能知要用好多呢d野

又玩暫緩
仲未知衰

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

壽終正寢
又玩文字遊戲

agger

繼續燒

831

暫停準備
因為已經準備好左

暫停？半年前都唔接受暫援啦dllm

禮賓府18區警署大把位

屌你老母壽終正寢未架
暫停唔代表唔會再用喎

藍絲覺醒未

Think too much, 唔係佢地區藍屍唔care

準備完比人成座燒左佢就唔好啦

最緊要係咁昆鳩啲藍絲
等佢地出力啲再吊政府

D準備工作準備完 咪同你宣佈暫停囉

成功爭取政府post垃圾聲明?

藍唔整到自己肉撚會出

又證明勇武先有用

送中翻版

又係暫停拖住你搏過骨

真係信一成都死
毛毯風扇都入晒邨
話唔用真係呃鬼

是你教我和平示威是沒有用的

已經唔需要你解釋。因為全香港人已經決定同你死過

依家緊係唔理真唔真
係大力宣傳抗爭成功
先斬後奏都要做

好似屯門公園同呢次

所以我哋要加大力度文宣

睇啲相都準備好哂隨時住得人啦講得咁好聽當人同佢一樣咁ON9

依家黃絲藍絲應該教育下暫停係唔代表取消
代表聽日就會再開返架啦

封關先再講

暫你老母 即刻唔用搬野走

唔會再信

屌你老母啊 即係預左會大爆發 但又唔撚封關喔
你老母臭西

暫停炸屌

又係淋病啲仆街套路黎嘅
柒過一次, 你估仲會比你有第二次咩
係終止啊 屌你老母臭閪

鯉魚門渡假村唔近民居咩？

暫停一日都係暫停

開會：咪解左比你聽囉 我照用嫁啦
ＤＬＬＭ

屌你老母仲係到玩文字藝術

暫停 佢老母

暫你老母咩
又玩語言偽術

個阿伯又話有70幾人住緊?

事實證明勇武先有用

同意。

暫緩啦即係
唔係仲有人信呀

應該整返啲消防設施就準備入伙
唔係新屋嶺啊巴打

証明自身利益大過一切
香港人係時候罷工抗疫

壽終正寢

直接將d物資搬去新屋嶺啦

都準備得7788啦，唔通要齊傢俬先叫入住得咩
入去係隔離，唔係度假呀

又係勇武抗爭先有效，向勇武致敬

正解

燒咗個門口仔喳，唔影響到住

等到放完新年假個個返工
就靜靜雞送人入去

唔撚信

邊個入粉嶺就收邊個皮

plan b即係plan a
即係聲東擊閪
睇黎想接收上面達官貴人包埋佢地屋企人
似乎上面有班人想係香港避難

箱野12月收姐 咁都可以上星期先搬入ge

無錯，所以要諗辦法燒埋佢地嗰叠。

同埋一有機會connect就要好好把握，今次既粉嶺就做得好好。

市民話反對呀！邊個要同你討論？
永遠唔識聽人話。

而家唔要阿
你講解討論乜野

唔係勇武 粉嶺就全城肺炎

因為已經準備好晒

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

唔燒到藍 班自私撚撚會理

黑警係 condom

又黎 暫停 即係要再激d 喇

講開大話嘅人, 憑咩要人信

呢d聲明昆支那狗就得

政府係一定知道會有好大反應
原本目的應該就係用渡假村比d高官同佢地親人住
睇黎plan好晒

本身就唔應該咁做，根本isolate 唔到

暫停

又壽終正寢呀？

暫緩呀

在此期間

呢點係好正確
大陸個乜鳩lv4 疫病研究中心都會走甩惡菌
點可能用暉明村做隔離

垃圾政府7個月都無進步
唔係以為市民仲信你地鳩噏呀？

訴求幾時搞掂？
藍屍：一晚

星期三扮開會
然後話繼續使用

燒撚咗冇得用先咁講

香港人自己封關
咪撚再靠政府
過完年成班支那狗落黎

「暫定」唔係「停止 」

壽終正寑？

今次真係齊心到悟空同比達fusion

仲信條柒婆嘅暫停

又暫停
喱個字似曾相識

因為唔係林鄭主理，衞生署班人無咁硬，如果林鄭係衞生署局長應該照夾硬黎

[行動post] 係時候自行封鎖邊境口岸

星期三之後咪又係繼續

和平沒有用
堵一堵路 又救返成條村

政府：已經準備好

咪姐係準備完畢，正式投入運作lor

暫停咋
可能停一日架咋

而家仲信政府？轉頭運一車車病人入去啦！屌佢老味

信你就輸了

一日唔撤回 一日都唔好掉以輕心
7個月前血的教訓

我更加見到黃藍connect

暴你老母力咩五毛

暫停即係pause !!! 係可以繼續返！

今晚暫停一下咋！

暫停有用??

加強not加大力度
拒絕共式中文 你我有責
你都唔想係條街聽人講質量 想聽品質架！

今晚暫停一下明天繼續

今晚暫停一下，明早繼續

冇可能咁快妥協

拆咗成棟樓啦，咁先有人信㗎

我們只需要結果。 五大訴求缺一不可

點解咁政治不正確唔用暫緩

sorry on9 咗

加強
加強
加強

是你教我

[合法罷工 大絕招]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 任何政府/人流多的地方工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港，刻不容緩

好似當年抗日咁，國共合作

林奠仲話要平心靜氣傾 藍絲都覺得佢on9

暫停啫 你之後咪一樣復工

暫緩

唔勇武都唔會回應

證明咁樣做先有成效

唔好信呢個垃圾政府,呢頭話要啟用,個頭條邨已經有齊基本配套?
點撚知你暗地裡會唔會不停落手做準備呀???

黃藍一齊嗌
五大訴求 缺一不可

已經準備好曬咪話暫停「準備工作」咯

藍絲：你班廢青 老子一出手 不出一日垃圾政苦就跪低了

暫停咋 唔係撤回啊

係取消就取消 有乜嘢要傾？

係 暫停

唔信

星期三會議前暫停相關工作

馬謖賤畜 凌遲處死

求勇武藍絲教路

【政府又講大話 網媒揭粉嶺暉明邨內部裝修已完成隨時入住 毛毯12月已送到】

究竟係一早知有疫情定諗住用嚟禁錮示威者？俾解放軍臥底用？

傳送門👉🏾：

其實佢無話唔用暉明做隔離村 只係話渡假村仲有位就用渡假村

暫停準備工作 已經準備好 即時啟用